[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (02) 雲水活動開催 棄驚絕佳時機

神驚再一次復活!!!!!

呢隻驚係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!
或者用下面呢2個vpn

ワールドフリッパーBGM-「Ceremony」:

新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

【呢５隻人權最好有】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼金剛棒
角色LIST同隊伍模擬器

角色圖鑑

垃圾驚嚟 負皮上一頁

新POST留名

點解唔提佐賀偶像

已死

第二季呢

畀彈珠搞死

無石抽齋留名 祝各位長抽長有5*

棄下一個棄下又一個

跌到2.8了 怕

橙

彈珠王

垃圾驚

闇廢會送

雲水今日完
打下暗廢俾k 家抖下

仲有13分鐘 2.8% 冇事冇事

11:01 3.1%

即棄

無黑警 得大波 得B

光屬技傷 抽唔抽
光fever已經夠屈

久川綾

十抽咩都無 等派彩同闇廢個20抽先

等300日活動

我冇data 又要更新

轟左落去，完左

又畀動畫撚狗一堆彩晶但係你永遠掂唔到

25抽出左隻風屬外交官

Hup鳩光fever 條bar長撚到

永遠抽到既野同up既野係冇關係

btw黎緊佐賀活動出既都唔勁既話，咁啫係wf既活動角同白貓聯乘既一樣，額頭寫住個廢字有愛就抽

好爽 打街場磨足9分鐘跟住打唔贏

光fever -2 有意請引用回覆

扔咗廿抽

光fever破唔到弱點諗緊係咪要之前個隻留技傷斬殺破

呢次冇得用光f 了

新角好似好勁

我街場磨左7分鐘 差啲炒車 好似p3食左石復活

可能裝盾試磨

用到 不過最尾兩成血好易炒車 要3隊頂配

垃圾光Fever，限定呃完錢又暗地nerf

隻奶對奶好似好勁

光黑開場100條 依然用佢

等幾個鐘 抄team再打

裝晒光廢龍盾珠

最尾個2成要範圍高傷破

七彩劍會唔會翻生

硬爆

有無得咁玩

jm9 上+ 光fever都唔夠力？

今次唔比你fever了
要你玩pf/技傷

彩毛復活 玩具劍重生
皇子 防盾MVP
光槍貫通俾彩PF清怪

三個食滿50層皇子斬唔洗死

小提琴今次應該有用

仆街按鐘仔野場個個都唔帶消強化

用緊唔錯

乜9 上加我單人都打得贏

抽唔到

我雙人入去差啲收皮

你隊垃圾好意思拎出黎講

屌你老母

咁撚勁試下拎去打超級

我打街場 二帶一 拖住條垃圾磨7分鐘

光劍招技其實有無可能打得中

有冇機贏超級

新手lm 有隊抄未

冇得踢啦硬梆梆

應該以後啲新王都冇得踢

新手點玩

想睇磨隊光f係咁炒

無得踢 執得

踢上+囉用光彈

光彈光盾

新人想入坑，睇左頭post但都唔明，想問首抽推薦

有錢買個齊限角ac就啱了

由於隻驚個個屬都要養無話抽到邊一隻就ok
但當然新手建議果張圖入面S果行同T1 果一行有越多5* 越好，建議最少兩隻同屬5* 先開
怕煩就買acc

打一場超級 成 6/7 分鐘

最快果場都4分半 等睇快磨隊抄

我刷下先thx
暫時唔會課金，因為日本server難課我先玩

宜家冇限角刷的

工具人gun到

等限角企先入坑？

第二隻咩黎 同埋隊長係咪要100lv

工具人？ 風3星

唔洗，呢隻game缺一隻角都組唔到隊，限角強度同普pool一樣，建議買個初始

原來acc lv 上限開到咁多

抽齊一隊嘅核心5星角就可以開 而家個pool up緊兩隻光屬
你當一次過抽到呢兩隻就開得波

上次睇應該開到150

Auto踢

gun到

我隻7劍未滿lv 唔知踢唔踢到

沒限黑，跟唔到

工具人要80%充

跟到有冇人試

full auto?

不停tap就得

try try me工具人

have人？

-1

@wcat

hi

go

你開

346670

@宇

你錯隊

我轉完之後有隻開唔到技

冇嘢了

067937

要不停tap

平平呢

379515

乜鳩垃圾隊黎 咁火狼唔會實際d咩

唔知

聽講唔會

本身光彈都好似大力過佢 睇配置

204251

差咁遠

升好技未

梗係升好

差1萬k

乜9

196603

原來唔洗tap

要你開完m1先m23掛

80充以上but唔可以100

Final ver
打手開局tap一下
Sup 不停tap

係

搞掂 293895

197036

過咗

浮動值已經打唔死

490786

407042

入𨋢

沖涼先

踢到就慳返唔使抽

Auto 連上級都打唔贏

需要治療

不過2隻新角好吸引。。。

抽

抽爆gogogo

要農料轉隊形

我30抽炒咗中暗大波on9

七劍+新角 只要光系用技，佢哋skill gauge直接+20% cls

推技快到

有冇人踢

pad緊 清8月

劍leader打 超完全食屎

清完@ me 唔想再掂呢個垃圾本

根本連pf都難玩 on9
迫你玩技傷

笑死 原來新角唔係最op 係光盾op冇一隊唔落佢

最強之人已在陣中

磨隊慢慢磨算

上次抽唔中小提琴

射pf 最有用但都係輔助多
用黎！之後打弱點

清怪用

ok

可以了

-1 anyone

仲未執？

好似復活左

假像嚟唔信我開驚踢兩下又爆機

又冇人

Hi

Gun到

冇人

訓啦

tmr bae

Ho

點問下邊度有得睇組隊

齋㩒鐘已經max 晒三枝武

love you baba

而家嘅我竟然覺得打4分鐘已經好撚快，auto，好想要新粉毛 不過既然打得贏抽嚟做乜

屌 秒上級+ 算

超級易秒

冇人秒

武器券又抽垃圾

光fever咁樣得唔得？
同埋想問下點樣刷光石升技

你光有咩角色有咩武器

上網睇攻略好多隊都要有新角
一係七劍都好新

睇巴哈有個刷分隊
刷到自己刪埋文

打咗光上刷武器先

同埋3m唔啱放fever隊

刷石打素材關最好
每日有三個雙倍

做咩刪埋文？

好似磨到SS都冇

其實唔洗新角
光彈光盾應該夠

新ac咩斬冇 係未要去抽

舊式光fever
你去打光boss關整隻歌姬返黎
換埋武器

Thx a lot
想問下仲有冇其他隊可以砌到

我用緊呢隊

同埋我冇中間個隻

打Boss換呢隻
其他唔知你有咩
光Fever武器都緊要

七劍冇新角點組
有新奶

我指係打暗廢龍
另外一問光屬邊隻有消強化

我鳩砌就咁 光屬好似得隻死黑鬼消強化

呢個ac no光限

秒超嗎

做緊野 夜啲先

親 -1

btw我畢晒業了

我打左一場咋

痴線

法國冇七劍

我ready喇 你地用邊隊

打手 宇sup

Ready

光劍男人下話 砌好

光彈

呢個

屌

打手入去tap一下
Sup 要係咁tap

唔貴我唔砌

Sor 七劍要100先夠力

棄game

貓頭鷹用大話書係咩料 咁煩架

火狼唔好咩

一定要石巨人 試過了

快啲啦喂

go la diu

Me open

屌我vpn log out左 wait

363149

update plz

Updating

Go

So important

變左twitter

升技宜家有得一鍵習得

304109

376403

418489

Next

242772

冇auto

377528

定我開fd場你地自己入返黎

有冇tap ga尋日同平平冇炒過

你早洩

點呀

愈打愈衰

係咪有人vpn問題啊

你個vpn壞咗

你啦

015611

明顯唔係我問題

我想問 我用七劍 點先Count 做一個強化效果
要有個加攻LOGO 先計?

開fd

唔想踢了

肯定你

轉左vpn

入

有冇新粉毛組隊template

咩料呀

我又換

One more

人呢

少左成粒降光耐喎ching

不打了不打了

佢飄個位差少少 唔正中就唔夠傷

沖涼

應該唔關事

唔好又打 J

點解你又中... (真心問

因為你一定會打丁

上唔到佢個網

有人話終於改咗彩劍會斬得中

Anyone 秒

訓撚左

7人。。。唔撚係嘛

前半三隻後半三隻活動一隻，岩岩好

新手刷武簡直係地獄打超級好似r j咁

新手刷上+
新玩都輕鬆超級隻驚即刻執得

佐賀應該會同300日活動重疊
不過應該唔會搞太耐或者大搞
之後就係一年

無光盾可以點組打廢超

試左好似冇乜力
唔夠光fever 大力

佢呢隊邊有力
1m換新粉毛

4星光騎不過傷害差超第

冇舊粉毛

呢度可以點執

咁齊腳

聖女要抽了
上位光彈 唔抽唔得

Btw有冇人試聖女秒超
穩過光彈

thank you

T1S聖女已抽thanks

有冇人秒

可以跨屬踢超風火

依隊我都有
不過隻聖女使唔使滿100?

No need

一陣有冇人試下踢

踢未

我絆左80lv等插

等 寂寞到夜深

Hi-1

上面果隊打手我跟到
但係開完23技
隻1都未夠100
係咪我問題

升lv唔關技事架喎

下 邊個sup

你？我想試下用聖女秒幾場

唔貴我唔用

我可以sup試試

Sup要呢隊如果聖女冇90lv

我升左90喇

You sup la 睇下面

是咪full auto 7c黎

是

可以試了, 使唔使tap

No

等你

OK了

開下

473 533試!

473 533試

聖女真係咁勁
想留石等佐賀, 雖然冇愛不過見係限

估係限, 暫時未知

得4井

斷估唔會all5星掛 咁大整估？

斷線 382 656

聖女係好撚勁

使唔使轉人開

應該唔會 睇角色幅圖就知

信CYBABA

以為啲開關會愈黎愈難踢 跟住出左呢隻痴線野

用埋呢幾十體

有冇接力開定我繼續

345031

236006

U open

Okok

457041

153105

100lv聖女應該可以打5500萬以上

380194

執未

086397

岩岩玩緊創軌睇唔到你地搵人

有排等共和國篇不過見到共和國篇主角個樣

Where 7 are u

我岩岩先玩到三條線係夢幻迴廊合流左
玩NM難度成日都要執裝

閃軌開始已經冇玩只睇劇情
不過愈尼愈垃圾，啲人多到

086 397

由中學玩空軌FC到依家都十幾年
洗濕左個頭無理由唔睇埋成個故事發展係點
BTW今集D人多都算
如果一開始就玩NM難度唔執裝好易比對面秒
面佢又會成日轉人黎用
攪到打完一段就要晒時間去配裝

402026

3rd最好玩

換緊野

畢業未

換緊mana

有冇興趣打風超

仲差好多先畢業, 不過仲有咁耐慢慢鐘仔

鐘仔唔值得入 浪費時間

踢得好爽

4分鐘一場ok la

炒撚硬 痴線

點會 勁穩3分半都ok 見光f必退

兩隻都抽唔到

派左彩掉多20抽都係咩春都無

咩事入game打唔到任何一關

營終

nga好多人被ban
係人都知咩事
一個二個扮無辜

淘寶ac出事？

等派石
利申, 暫時仲玩到不過Load好Q耐
今朝快好多

終於執

唔使再玩垃圾驚

佢地點會咁啱雲水完左被ban

代課金出事

佢自己課
咁一定用咗外掛

我啱啱開都遇到

爆ser
穩收1500石

1支體力水

多人玩到爆ser

twitter followers跌到落9.2萬

同動漫聯動之前搞咁大單野出黎
肯定要賠好多石黎平息民怨
燒得越旺越好

點解隻驚可以咁垃圾

仲未收好？

咪又係射落海
利申：雲水d 石已射

好似係換左d道具/獎勵唔見左

入到關未

得我仲係咁？

執咗

終於營運終了，準備下年出Re:WF,我地下隻驚見

轉左幾個host先入到驚

淨打到深層

竟然入到驚

仲未入到 咩料

好似正常番

講咩啊你 詆毀baba啊而家 至少3枝啦

戇鳩，送返十塊銀碎畀你咪算，送乜鳩水

五星鐵鋼係咪任突5星武

結算咗？

派左彩

而家有得用舊鐵未?
B rank 得碎

卷係咪換把弓

我換左10抽

wtf

抽卡緊要

燈奶劇情好睇

10 抽券出水力架都好

十抽中新人權，沒光王子可唔可以踢超級？

跟足隊係基本尊重

nga好似有

冇王子 聖女100lv都唔太穩
有王子80lv就夠+穩

聖女係人權建基於有光王子比buff，同打野隊，王子保聖女

佢係靠王子比buff跨屬秒水雷火風超

當年王子係最廢五星之一

自從佢buff咗之後人權到而加

風男人唔知有冇機會翻身
由一出到依家仲係地底泥

mola mola

等新技睇下點

升爆聖女100lv 兩隻應該得嘅

快到

[img][/img]
有冇機會刷到光超

屌 睇返上面個表隻5星係垃圾 dllm

可以組最底個隊, 不過唔好期望有咩輸出

一係有絆槍可以搵人試踢

光超隊踢最重要係暗貫槍

點樣先會有

我之前用呢隊

打暗超囉

死唔去就得

放棄la
棺材隊滿突+2個暗超武滿突都成日炒車
同你一樣冇太母

我諗住痴人地場

你出sup搵人幫手踢試下囉

冇太母玩咩暗隊.jpg
太母打得，buff得，清場清棺材，又可以踢罐，超萬能

其實wf對新人入坑極度不友好
缺一個人缺一把武器都組唔到隊
比你組到隊又唔一定有料升
想踢罐？永遠-1
進度極難追
主線送石少抽角困難

冇絆槍唔好玩棺材隊

幾時復刻
太母+激光槍+激光劍
個個都咁有用

仲有把247技傷神杖
所以當時啲人係咁屌
只要冇太母同247 極難打光超

我拎光fever都勉強打到光超

光f會比人秒解場

直接踢死

冇絆槍冇暗槍佢踢毛毛

光f全100lv咪唔解你

打上+

wow 派300石 多謝晒喎

原來雲水個稱號唔同樣

竟然唔係賠水

bc rank 好柒

彈兵 彈士個d送比你都唔會掛

S同A 彈鬥王

陣間有冇人踢暗廢

呢個問題之前都有講過 就係開荒期太長
新手冇料冇體冇mana冇角色冇武器
老屎忽反而冇野打

最近先玩嘅新手
開波死打先升到隊光f打下上+咁
結果一到活動又要其他隊
好啦，到我升到一隊似下樣嘅個活動又就完
到今次終於出光有利 結果光f廢到打上+都打到死下死下

啲活動慢慢打啦因為6屬都要練 反而你應該打左長駐嘅協力先 慢慢刷返超級幾把武返黎

踢？

超光又冇隊打……其他隊又未練好
得隊水隊打到超火但係又唔知有咩用
綠點同埋素材又難儲
隻game嘅開荒期真係好撚長

砌一隊sup搵人帶踢囉不過香港得5個人玩

仲未畢業

Btw 我水超仲未畢業

下 任踢架喎

我風超暗超未畢業

我光闇水超未畢業

上次up刷到畢咗業

執柒

忍唔到手抽幾下唔使再做工具人了
聖女唔使瞓了

呢個pool值得抽
2隻都好勁

9月15同動漫合作
會絕版的
唔留石咩

唔留啦
聖女太勁而家仲有7千幾石 saga唔勁就skip

點解可以有咁多石

好失望
［邊撚到黃］大快活裝海康威視鏡頭，人面自動送中

一咭在手

有信用卡架嘛

7千幾石想抽到 傻撚左 70抽都未必得

this辣殺驚唔抵課
除左半周年個五星自選

課個支持

平平你有冇機械石川希石

好似有一粒

我進帽要兩粒 你得一粒咁我唔搞你了 我自己刷

我打左百幾體拎素材 跟住有人同我換左

點解隻光王子咁易死既

因為佢既存在就係為左死

下點解
後期佢要打廿下先返到生

用光fever隊打幽玄域打到尾二已經打唔贏
想用返火隊,但係又冇主流隊長,想問吓我火隊有冇得救

幫全隊坦傷喎實易死啦

用光fever不斷auto，直到過關…反正WF唔扣體，良心game

真係唔夠打,auto連王都入唔到

連火忍都冇
火女僕又唔做得隊長
(用火協力珠一路清完)

又抽多咗隻火四星,不過都係唔中火忍

又黎

眼訓仔篤左十抽

試下用魔劍打技傷? 有冇火醫生補血
不過如果你練度全部好低
要傾家蕩產先練到隊火隊
不如等下次轉屬性
暫時見係得女僕/ 火龍女/ 男主/ 雙槍比較組隊會用到

我上次都篤錯10抽武器
以前篤錯復活

又死

同求火隊建議 成日死

咁都唔夠？
爆曬技未

爆左 無武器

點解會去翻02

新驚
年尾再reset 一次

4星武術家都係好野
武器一係深層武一係火超武

活動要點樣先叫刷完？所有野都換曬？
武器係未都要換曬？

武器建議換晒

即係10把都換曬？
個d武器章係未冇得重用？

最低限度全部武max 左先
其他就隨心
初玩mana 好缺，最好有幾多都換幾多

武器章可以重用,但是武器max會高啲數值,而且唔知佢幾時會開番,現在換唔到,唔知幾時可以再換

同埋拆/ 換珠要用鍛治玉
玩到中後打活動/ 踢隊都要換珠
然後活動過咗又要改返

有冇人踢廢龍刷mana

屌你 仲未執？

要換晒500次mana

都就執 換唔換都冇咩分別

合作活動完就會執

紫幣換500 次咁多點換 要每日狂打

冇人開場 輕鬆踢啦

5.36%即係你個vpn比人ban左好似係

建議你試下新加坡區

高難度單人關

一日打兩次 重試唔扣

興奮

玩到無癮 30抽無5星 又過唔到暗廢超

課啦

唔係限唔課

暗廢有得踢喎 你砌sup咪得

連出兩次高難，等睇又要人權角趕客

有冇踢隊睇下

齊角色係基本尊重

你碌返上去頭兩版搵搵 我唔想load圖

#340

等我升下先

尋日唔得閒
好夜先返

一周年復活

一周年宣布結業

限定
zombie 1號技能叫架車打橫撞

收到風

營運終了間近

想抽正雄

回家嗎

我都收到風 ebra即將強勢回歸

隻隻都限點抽

送石抽唔中就算

井

垃圾驚難井到仆街

要每日抽 一日75石換3粒 20日千五石就一井

做左神算添 200日先啱

定係一日5粒 唔識計

武器1粒+角色2粒

咁係200日一井15000石

點解咁貴 好似計錯數

個井不嬲都唔平

新果隻光5星係限?
廢龍送10抽出SUP 果隻光5星,,諗住都農唔切由佢

直接抽係咪45000石9pack 9萬羊？

定係直接抽計你用150石有6粒碎 都係萬5石

但印象中有償10 抽好似無60 碎咁多 定我記錯
不過15000 石一井都要課3 pack 2 千hkd 一井都貴啦

應該25石一碎3萬羊一井

上網查 好似單純係角色一抽2碎 直接課係9萬羊

所以淨係記得好貴

貴到on9

Gbf 同公主都300抽 9萬一井
但人哋免費抽都計埋入去
呢隻垃圾驚只係計課金抽

咁公主係保底自選wf係儲起碎可以等限先換

常註

有排儲

農完光超
差水闇

聖女唔是上左t0咩

屌 火pool

又掉1500 石落海

聽日刷一刷啲星先

上次刷左近千粒 都係缺mana同經

我冇你咁癲 玩兩個acc

仲以為你棄左添

畢咗業咪淨係登入

唉 好想打J

打囉

抽唔到新角無地方用

扯唔起

新手入坑，求巴打帶過廢龍超級拎5星晶
有lv 80 聖女，光盾

開鐘仔過唔到？
帶都要ss先有晶

聽日又復活
活動期間每日可以打3次高難度

好好彩，街場有人帶過左

又有棄驚潮

執柒啦屌你老母

五星要至少凸破兩次先可以開4 技
5技6技要95/100 lv 先可以開

暗叔咁勁都有新技
火聖誕女仆新技全部fever 黎
水暫時見冰魔女有

出左4-6技？

有d 舊角出左
五星要90 lv 先會開到新環黎睇

down 唔撚到更新

d 最廢五星我全部都未90
睇唔到新技救唔救到佢地
有冇人幫手睇睇

除左一號 其他都想要

冇咁多晶 用晒黎升限 同埋上次打盃升晒啲雷角

又57mb 唔想用data

火龍

聽講可憐既6技係無限次數既充能
聽落好似好勁咁

我仲未有可憐

新年水彈新技又有充能
正

配埋浮貫

我新年一隻限都冇

有d 4 星角都有新

一號係貨車 二號電單車
咁三號係雷屬落雷 四號飛機咁

第一彈

Copy錯 sor

水毒世界一

原來3星都有，有排睇

打到%%聲

好撚淫

Dllm斷咗係最重要嘅一part

原來就咁睇個角色就有新技睇
唔使入個環度

光fever auto完成

我未更新

火龍係咪救唔番剩係做pf 配件

光盾6技勁撚到

開1塊板有50石 正乜技都唔洗點

複活了

一周年應該完第8章，然後男主超強化

五星男主

暗叔永遠的神
光fever打暗材料升左暗叔先

4 5 6 技係M定可以sup?

sub，見無m字頭

點輸

可以u
多咗幾隻開場100儲

暗叔真係勁到傻
最強補攻既u

新難關有冇攻略

已經刷緊暗料升

暗關 光fever 完

火關帶消強化就隨便打
其實同打超無咩分別

可以點組

地獄暗超 光f 0難度

有邊隻女屬消強化定用佐倉u去消

復活了

仲未打完隻蟹d水超武 要趕進度了

四星陰陽師

收到
Btw 如果挑戰失敗會唔會扣次數

風超+已經好難 auto

唔會

跳跳虎煩到死

Btw 佐倉暗gay得80

水同光都冇王子唔使打了

高難體現限光fever屈機之處

冇王子同舊黑的我表示

無井到水王子

點解我auto唔到

光F打地獄狂死

就差隻舊光

繼排名戰之後今次又係一定要人權角垃圾驚

新手想問今次個pool抽唔抽好？
定係等下個pool有限角？

5 日後有限抽

全部常註
除非你一隻火強角都冇
唔係就等15號有限池

10抽都無 慘

我就係無火角勁......
邊隻先係大獎？

未開六技嘅
5星火狼
4星忍者

花魁都好玩 不過要齊埋海盜

佐倉火狼火忍龍媽

花魁

クラリス呢

你講呢隻咪佐倉 火系超核心

你地升咩先
限次數咁農到唔知幾時
諗緊都係暗gay比較通用

我得光fever過到惟有整暗gay

冇一關過到冇得升

原來係我手殘，開左擺係到唔理佢就搞掂

說好的畢業玩分身呢

岩岩抽到

一定光盾，超op拉技能條+無氣力免疫

有冇暗gay/火狼
冇嘅話，佐倉=冇用

冇火角都唔抽啦 痴線

暗5星大叔？ 有

但打落好低傷

冇絆槍係咁上下 有絆槍先係完全體

咁樣好嘛

你要打咩先？超風求其砌都贏

有冇整合
咩角色會有第二塊板？？

睇到通告了

打高難度

高難度d 料幫唔到新手練隊
刷左普通料升人/超武先

我打唔贏喎

光f auto 左三場都得
但似乎係有機會炒

再望下自己倉

得啖笑

一隻250 粒大石110 粒星都好多下

好似因為我隻奇術未升爆

咁一關高難都唔少大石

但係活動3 平日2

有排儲

邊關啊大佬

佛 慢慢刷 想你日日on

砌火隊梗係打風

風超，風地獄，幽玄域
咁多關

新單人關下話

畢唔到業 要重讀想退學了

新單人關

望落有難度
反正輸咗唔扣數唔扣體
任試

說好的令和神Game永不棄呢

你都唔肯付出 五星都未齊咁響口話畢業

冇絆槍唔好發夢

我上面貼個個無絆槍

fk ua

課金啦

呢排課跑課到窮

跑online?

課金引人約炮？

我都想

唔係約炮驚黎未 課完唔約炮咁做咩

不如約你

隻水屬蟹單人好鬼難打
佢個死人盾好鬼煩

跟足超級都過唔到

好滾動終於有絆槍

繼續啪水刷素材

有無full auto隊整合

蟹地獄

光機地獄

而家係咪無得拎24/7了

等摩天復刻

又係用黑警喎

升左暗叔先打光關
定升左光f先打暗關

dllm 大不了咪棄驚

你以前唔係咁架

我依家谷緊暗叔先

我暗叔得85lv 屌

下面個隊 炒足6次

冷平民就係咁 可能佢係假設升晒6技先

下面呢隊一次過

Btw 雷宗4 新技加成170%攻 踢隊應該反cup

自從排名戰之後已經冇晒mood玩

渣

已過光暗，聽日再試火風
暗火有冇光盾有冇水盾黑肉應該係兩個難度

水著皇子出場

應該唔錯
招技18倍食combo，攻擊技傷插件

水毒依然垃圾

水毒直擊好勁成隊升晒6技應該比得起未升嘅光fever

啲超武終於農完

好撚難砌隊，狂死，每個分身都得一兩個屬auto負碌過地獄

等人砌出蒞睇下跟唔跟到算

full auto光地獄根性

全地獄半auto
火好撚易
風贏咗都唔知咩事，第二場打入4分半

半auto即係點

火，pf3個下手動刮多啲
風，避L型範圍技

問題係啲五星角突唔夠 我想升暗叔

3 4號呢

冇啦冇啦

屍骨全無

好想抽正雄 仲未有情報

個event好似唔關新手事咁
打唔贏既

因為用黎開新技

真係唔關新手事

佢講到event咁 冇話長開
搞到有D膠

event係半體同埋每日多一次機會打高難
過左event每日得返兩次

原來係咁 THX
我估我半年後先打到

集一中一隊打先 睇咩齊

上次活動練好1000+combo浮遊花火,今次都用到,好滾動

雷隊浮到咁耐

母豬連結係玩台版定日版

Auto風地獄，都幾難差啲炒

差水未打
除咗火暗其他完全唔想再打

聽日試下呢隊打光地獄

台

好似新手入坑有排追冇時間玩 都係算了

一日爆6管體，可能唔止，玩足一年有望追到

仲未計個10幾隻一定要追嘅人權角，限角
就算齊角都有排升

不過公主老手真係勁hea 日日禁幾下，又可以skip啲廢pool復刻限定pool，得5日戰隊戰要認真一陣，而家儲儲埋埋成11萬石 比啲wf好嗎

唔係雷隊，係風隊搭花火

執咗未？

又係要之前嘅限角 買ac先有

半年復刻一次

300抽保底

玩咁耐冇試過保底

老手現在日服可以1鍵用晒900體
1-2隊打完地下城boss,5分鐘就玩完

咁又係 我咁歐 佢送果3000石我應該有排用

23歲（歐皇）

下個星期就係WF 300日
cybaba

兩個月後一週年

Re: wF

地獄已全SS 圍獨雷超+ S

棺材黑貓隊2倍速auto

auto x2 死4/5場過1場

巴打可唔可比你成隊雷隊嚟睇一睇??
我個隊過唔到

好易過全程auto滿血

無武器係咪可以收皮

超武唔滿冇可能打到超+地獄關

打幾百場都唔跌

幾百好少啫 以前武器唔會跌添

不嬲都係靠幣換

未打完蟹 無水超武 水王子 水碳 只打到火超+

其他可以冇
唔可以冇水王子

Dklm cy

無井到

新手冇個隻人形姫 有冇野頂

咁多位大佬
幫手rt

差隻ソーニャ已經覺得打唔到地獄...

回家先再講

Rt?

係咪3 4號係5星 跟住正雄4星咁

慘 得十抽

課未

課左

無錢錢

幫手FOLLOW 再RT PLS

中左20000石請你睇奶都官無馬

大佬,幫手FOLLOW RT
中左請你食大快涪

唔食 有心

仲有14分鐘

屌 得十抽 可能撚都無得俾佢撚

唔抽就唔使畀佢撚

雖然唔中限定,不過終於中四星火忍,好開心
我個幽玄域有救了

30抽爆死

100抽爆死

屌 跟住20抽就爆死

10抽射落海

點解得4隻新咁少？唔係有7隻咩？可能之後會再出round 2 ，好伏

個pool係咪分開兩次出

rt未,記得FOLLOW埋

你回家咪rt

單刷上+拎埋個20抽先

有2round

強度如何？我見個個都40-50抽得個吉

歪左...20抽完

抽埋活動卷 0五星 食屎

40抽0new

回左啦
日日追WF PO

射晒落海

我都係等新pool 抽愛子算

留左井 睇強度
或者直等一周年

打依隻死狗唔知點解會扣到聖女個護盾
明明有光王子係度

打完日常關已經無曬體打活動

勁厚血，唔好再用光f就算你要用都落隻驅散
聖女光彈隊要落隻驅散/光抗
3個聖女隊 光盾u降抗/驅散應該好快完

咩武同珠

3u用神父驅散/降光抗

冇王子唯有咁

無性女

任抽

五十抽中二號

新角d 技好似唔多掂

單抽中臭雞粉毛

冇光龍弓既性女是咪垃圾

性女用絆劍

有冇人gun到 我工具人

有冇圖 唔想閂vpn

冇野 gun到

踢

夜啲先 好撚攰

扮工撚只可以單機auto上+

技能好似全部怪怪地

無聖女無王子

Ok ready

打未

邊隊 3c定2c

我睇左宇仔po果個 好似2c

火地獄用平時果隊得s
一隻補唔夠補，入多隻補血又無力

工具人開技次序要點

點撚知 唔係full auto架咩

唔知 我啲書突過

第一隊x2
第二隊x1

第一隊2m 要開局80
第二隊2m 要開局100充

啱啱收工，番到屋企先

我開局100喎

啱 好似係4c down

咁你搵多個第一隊 我用第二隊

我洗白白

試一試 跟住我買完嘢食再打

聖女要90lv up

買嘢食先

砌完 wait u

你2m用鈴鐺妹應該穩啲

如果唔work要升上去

已經突到100

好喔

開嗎

185913

磨隊？

Why

輸出呢 你地輸出呢

我見我射到三分一

299678

邊撚個唔射啊

4c之後點解唔係5c

哦 原來我1m未入40珠

466851

有冇考慮突多1下

我冇精喇 我都想

你2u3u交換
浮耐啲大力d

啱啱夠換一粒

唔使着試多次先

256296

你試吓升埋嗰4lv

冇經喇屌

佢好似冇晒靈魂強化

我升多5lv了

升左喇

026983

2u3u掉位大力啲

我換本書仔

417112

二階堂好得意

你有冇得突多下

232093

你哋開

506717

冇體 沖涼先

沖完叫我 陣間我開

suck my dick

yo

Ok

你打丁打咁耐

好難戒 我日日沖涼都拎埋部電話入去

冇關係

點會冇關係

我沖涼拎手機都唔會打 企係度好打咩

我會mou係度

沖涼液/洗頭水可以當ky

得啦 搵到wcat未

未 含住先

好悶啊喂

到你 人呢

Suck

195600

繼續啦

聖女隊長冇七劍可以落咩
我用緊全滿暗叔

換下野先

曬戰力？

02

就快推爆 好感動

唔打了？

打 我繼續開嗎

300698

屌 又唔入場 唔打喇

054405

end?